如果將來你被捕，一定要講自己同其他人一齊住

當然常識係律師未嚟之前係「我冇嘢講」，
但我地都知道黑警係公安，會千方百計唔俾你見律師。

如果真係抵唔住威逼利誘嚴刑拷打要作供

記住無論你係咪一個人住都好，你都一定要話同其他人同住，有人會知道你失咗蹤，咁黑警先唔敢打死你然後做到你跳樓自殺！

一定要話自己同其他人一齊住

會唔會搞到其他人都被失蹤